一人一個電視/電影內容錯誤嘅訊息

年經post

最常見嘅似係「心理醫生」， 其實冇呢樣嘢，簡單嚟講係分做精神科醫生同心理學家，分別主要係一個可以用藥，一個唔可以。

雖然係年經post，但無論係90年代嘅舊劇到呢一兩年先拍嘅都冇改過呢個錯嘅叫法

每個人都有錢住大屋食好西有女朋友有屋企人陪

咁講嘅話，坤狗都算係個錯誤訊息，
冇學識，冇修養，又得罪人多， 都仲有大把野撈

電視劇入面啲律師個個都係上流成功人士 風光無限
實際上好多律師好霉

勁人上唔到位，老屎忽企唔住，上左位既後勁不繼理撚得你

明星係製造出黎培養出黎

說明大環境不行了

lm

熄燈打車輪 會有bb

冇心跳一定要用AED電到有為止，有時電完唔做CPR

心理學=讀心術

窮撚住兩千呎，有錢人住兩萬呎

仆街一定有報應……